黨政府：本屆政府從不避事 嚴肅跟進任何政治不正確的教師投訴

楊潤雄：本屆政府從不避事 嚴肅跟進涉及教師的投訴

立法會辯論《施政報告》致謝議案。教育局長楊潤雄表示，本屆政府從不避事，教育局已逐步解決過去的老問題。他指，過去一年多，局方收到200多宗涉及教師專業操守的投訴，會嚴肅跟進，保障學生福祉，維持社會對教育界的信心，還教育界公道。他又表示，有決心糾正高中通識科過去的問題，當局正與課程發展議會和考評局跟進改革詳情，有細節後會盡快諮詢學界，期望學界亦促進科目的正面發展。楊潤雄又指，教育局會支援學校，在中小學全方位推展國家安全教育。

勞工及福利局長羅致光指，「大灣區青年就業計劃」推出以來，業界反應良好，推出兩星期已有超過130間企業登記參與計劃，共提供730個職位空缺，相關資料昨日開始已上載到網站。

原文網址：